點解傅雅楹(fufu)仲未出po屌連登仔

係咪因爲知道自己比人斷咗米路
仲要比人笑100蚊美金連波皮都冇
想冷處理件事？
咁就唔好比佢停啦
女拳快撚啲出聲啦屌你老母

關注傅雅楹(fufu)出po進度(1/10)
唔係對住連登仔好撚串架咩

又逼害電子雞

比咗錢買相嘅毒撚:仆你個街 SM女王 波皮都冇得睇 呃鳩我地啲毒撚

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

換仔快過換衫

本身都冇波
義乳波邊算唔算

一係就學 人造馬 人 造鹿咁
隆撚左個胸佢咪一勞永逸囉

冇波點露?

因為佢覺得冇問題囉
之前腐雞唔係好撚多嗲既咩
佢覺得有問題晨早伸個龜頭出黎搏屌啦

唔知佢依家過到自己良心未

唔出po鬧既
睇黎對佢黎講冇咩影響

我想要人造鹿d垃圾相呀
有冇人分享下想睇下白粉婆d p圖技巧勁唔勁得過腐雞

正常少少價值觀嘅女仔都唔會賣相俾啲毒撚做意淫對象啦
係有啲女人發錢寒又唔想付出
就美其名用女性身體自主去justify 自己係做電子雞

只有果種唔想努力同自我感覺良好既女人先會咁做

一張圖話男人係垃圾已經睇到佢咩底細

口講欣賞自己同襯後生影靚相 事實就係發錢寒

冇技能 冇知識 心知自己出到去一定捱死

如果調返轉話女人係垃圾同狗奴，女權雞又一大堆理論

關注傅雅楹(fufu)出po進度(2/10)

人盡可夫

垃圾先會鐘意fufu

得著校服果條仔試正少少 其他都柒柒地

應該係最撚細波嘅電子雞

啲仔都好柒下